[game of the 5 years] 巫師 3 定 GTA5

兩者都係一個顛峰
邊個先係王者

GTA V

gta la

witcher3

Gta一定贏

話巫師好玩果d 都係戇鳩
悶到

屌你老母都廢是

Mgs5呢

單機計WITCHER
ONLINE就 GTAV
因為WITCHER冇得ONLINE

打和啦

點都係gta啦

唔入流

Bloodborne 呢

2隻game都有玩過既一定係揀witcher

agger

講單機 gta 輸哂 垃圾體驗

單機GTA真係好悶
任務又冇聊
極多任務係鬥車

論故事性
兩隻game個genre唔同，一個史詩科幻，一個現實黑幫
gta 5 個故事冇佢前作咁好
相比起witcher 有堆小說做背景就真係冇得頂

爛尾 同埋啲支線任太重覆

gta4個故事正好多 重玩過三四次。

呢個真係大部份open world既問題黎
任何睇落多但玩落悶到仆街,大部份都係捱住黎做
witcher 完全唔同,支線分分鐘正過主線,有d仲影響埋主線
仲好多選擇比你選,真係好投入個世界,雖然好長但玩都唔想完

昆特3

Zelda

witcher我覺得最正既野係你做啲選擇會影響到故事之後既發展

做完抉擇連路人NPC對白都會唔同

zelda呢?

兩隻揀會揀witcher
不過都真係有D悶
玩左兩年先完左主線
血與酒無心機玩

人夾人
可能風格唔岩你
如果投入到
個世界真係令你唔捨得離開

同witcher好似冇咩好既結局
都真係人性的黑暗,好似咩野都係衰野黎

d選擇好賤
兩邊都係輸
睇你想輸d咩

cest la vie

兩登 witcher>gta5
全世界 gta5>>>>witcher

今集GTA太集中搞個ONLINEMODE喇
單機主線極垃圾

Gta5分左三主角 搞到代入感大減

巫師
gta5個故事咁撚悶都話好玩gta4仲好過佢
gta5得連線可以贏巫師

真心定假膠？

Witcher 個級數係講緊當年奧巴馬外訪波蘭, 波蘭總理送左隻witcher 2 比奧巴馬

一定係gta

如果 gta 個單機都叫極垃圾
我諗地球遊戲史上都冇邊隻game可以叫正常

咪係
witcher d graphics同control狗也不屌

GTA4好玩好多，GTA5不了
巫師贏

Geralt of Rivia

gta呢d傳統美式快餐垃圾都配做GOTY

巫師係好玩既 但劇情有d悶 整體都係覺得gta5好d

GTA 5玩左兩個鍾冇玩,
WITCHER3 爆左4次,
話WITCHER3劇情悶果D通常玩開冇咩劇情既快餐GAME/日式王道RPG

兩隻game playtime都過200小時表示揀w3
不過可以既話最好都係both
gta同朋友玩online好好玩

兩隻都係好game 樓上果d唔好覺得一隻好就勁屌第二種咁撚白痴
gta今次focus係online 咁online一定要計埋
有朋友一齊玩online真係耐玩+好玩好多
最後我揀gta